騎劫左幫港出聲

成功騎劫左幫港出聲
但佢地又開左個新page
不過佢地新page冇人follow
但大家唔洗去follow佢地個新page
要就去follow佢個舊page繼續騎劫佢
下面呢個係新page冇乜人follow唔洗理佢

要去就去下面呢個

傳送門

推

騎佢舊page

幫手騎

做低佢多人嘅舊page

難分真與假

樓主 快啲入潛艇啦

gogogo

打殘佢舊page

唔好理佢新page

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

你好似唔明

好，已confirm樓主五毛

騎爆佢舊page先

我真係分唔到

慢慢你會明

去騎就對了

死警犬！俾人加左P牌唔順氣！入黎玩自爆？

Done

樓主係警犬

騎爆佢舊page就岩

做低佢舊page

(建議) 清楚表達香港人訴求 - 聯合聲明已被毀,促請UK,US,EU同國際政府介入

幫呀媽偷偷地取消左 舊page既like 順埋block埋然後like新page
成個過程只係15秒

暴力逃犯條例

繼續推

騎爆佢舊page

正正子

樓主做乜撚野呀 屌你老母
三毛黎 大家咪撚理

我之前report個時猶豫左好耐 睇睇下留言發覺好多都係曲

幫手騎劫

你確定你明?

少人like既page易啲report

我好混亂

Lm

好撚癲
笑死我

黎啦各位

一齊上

我地又搵人開個真。幫港出聲

會唔會被暴徒 扮晒野開多幾個
幫港出聲 2
幫港出聲 3 4 5 6 7....架

好亂呀
唔識分

個page可以用來分化D冇腦藍屍
唔係圍爐搞玩
唔係玩膠

希望留言既巴打唔好咁假

支持

push

好亂

屌好撚亂,真係睇左陣先明, lol

走開，唔好理呢個新page

好彩佢地有新page咋 如果唔係我都唔知點聯絡一班志同道合嘅撐政府人士交流

咩騎劫
正統嘅就唔係騎劫啦

樓豬5毛p牌仔

樓上班人唔該用下你地個腦

自己分析下咩事
再幫有需要既屋企人轉like新page

同一時係咁比 like 同留言,會唔會誇張左D 呀

樓主一係就假膠一係就三毛
Btw 支持新page

樓主直到曲再曲到直
我差啲都搞錯左

新page又團結又友愛，仲留喺個爛鬼舊page度做乜？

樓上班人唔該用下你地個腦

自己分析下咩事
再幫有需要既屋企人轉like新page 一齊幫港出聲

我重覆睇咗三次
以為自己睇錯

屌你曲到圓 痴撚線
R撚曬頭
個page都曲到圓唔該

屌你咩
睇哂4頁先明你地做咩

大家做野前要用腦啊

急
[解脫]對不起，請原諒我的軟弱。

我冇喺旺角嘅巴絲可以幫手

cls

正確做法

Push

岩岩禁入去原來老豆follow左

可惡既暴徙竟然騎劫我地個page
一定要舉報舊個page
還我清靜

好重要 ! 好重要 !
要講多幾次
騎爆佢多人嘅舊page
騎爆佢多人嘅舊page
騎爆佢多人嘅舊page

點解腦海中出現嗰條低能仔把聲

屌 咪比笑哈哈啦
做到咁明顯

騎乜L嘢劫?
不嬲呢個先係正版

由佢哋新page沉

分享新page就對了

支持騎埋向香港黑警致敬個PAGE

騎爆佢

開緊ac 搞緊佢

搵多啲人讚

唔小心負左皮

不如幫自己老豆老母unfollow果個再follow呢個

無留意開連我都好亂

已經分唔到啦

舉報睇清楚 唔好報錯

做乜撚野⋯⋯

喂！ 老老豆豆網上輿論戰開波！
大家幫手 用個廢中ac轉貼依多啲依啲圖先有用！

分身特質

1.廢中/老相
2.like曬左派page
3.人云亦云（多人講就係）

或者你屋企深藍兩老 記得幫佢地整電話！ 成日壞唔識用！

樓主一片苦心，唔幫手推對唔住樓主

發生左咩事
點騎既

騎咩劫?
係啲藍絲自己嘅意見 又想屈連登仔?

Report 咗先 report完要打字先有用

咪玩膠啦

留言既人麻煩轉轉ICON先啦屌

曲果個自己人開架 睇清楚先啦屌

唔使反諷 直接啲

exac7ly!!!!! 巴打心水清 終於明白用途！！

記住 唔洗理新page 佢地舊嘅資產無左就係無左

曲到直呀你

痴線加，點可以咁騎劫人

大家比少少時間睇清楚d
騎劫不是夢
點增加like數 自己諗啦

樓主混亂埋自己人

屌你19萬舊果個雖然俾人騎劫咗，但咪撚益黃絲，Report柒佢

我都開返啲假帳號洗post

去了

收皮啦三萬幾個個先係假
遊行人數55萬vs25萬
好明顯少人d個個先係藍屍

終極難分真與假
不過都like左 啲圖做得幾出色

我都已經分唔到

有d連登仔真係好撚蠢

總之大家
騎佢舊page
唔好搞新page
掂都咪撚掂

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

其實對廢老有咩影響

大家盡可能將fb propic轉番做正常先留言同like
privacy要較番好

如果唔係就好易比班藍絲懷疑
誤會左個page就唔好啦

文宣組好波

計中計中計。。。

原来这个才是真的，谢谢提醒，好人一生平安！

CLS

推，樓主講真

點解咁多入話五毛

你話我知你智商有冇80

得閒幫我推下個ＰＯＳＴ
應該岩用

你係真on9？

咁多連登仔唔用腦

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

你係真on9?

屌好亂。。。。。

對唔住，唔記得我地藍絲兄弟爬山，不分化

唔亂，唔明俾自己時間諗吓

成撚話黃絲蠢，你班藍絲真係要反映下

你真on9?-

好撚正

訓醒未

騎佢舊group

已經report左假page 大家記得幫手
黃屍食屎啦

真假難分

IQ題，多人定少人果個先係假page?

d留言係計中計中計中計

屌 連自己人都亂埋
高招

靚波

邊個掂個新page 近平恥與為伍

求驗傳媒
July 1 at 11:54 AM ·

誰是假「幫港出聲」？

周融系旗下的「幫港出聲」專頁，發文跟另一個「幫港出聲」專頁劃清界線，聲稱「有人借『幫港』之名，製作假專頁來生事」。

其實，Facebook上有兩個「幫港出聲」的專頁，一個是周融系負責管理，於2013年8月2日登記了「Silent Majority」（上圖，藍色），另一個是由其他網民管理，在2013年8月8日成立，名稱就是「幫港出聲」（下圖，橙色）。之後周融系的「Silent Majority」在當年的8月13日才改名「幫港出聲 Silent Majority」。

但有趣的地方是，當年周融的確是在8月8日宣布成立及推出「幫幫香港出聲行動」，而「非周融系」的「幫港出聲」專頁就是在那天成立。究竟為何那麼巧合呢？是誤會或是彼此欠缺默契？

而且兩個專頁都存在了6年，立場相近，不斷出帖，也有不少親政府的支持者分享其帖，連本傳媒也一度搞錯。

如今，既然周融系的「幫港出聲 Silent Majority」直接稱對方為「假幫港出聲」，是否意味著周融系會採取行動，要求對方改名呢？還是遲了在Facebook登記的周融系最終難逃改名的命運呢？這點大家拭目以待。

最後，比誰是「假幫港出聲」更重要的問題：真的在幫香港出聲的，實際上有誰呢？

周融系「幫港出聲」：

非周融系「幫港出聲」：

周融系聲稱對方是「假」：

仲叫人檢舉, 一於玩反檢舉

邊個掂新page嘅 近平恥與為伍
推我上去

巴打們幾時騎劫埋港人講地？

Right

高登, babykingdom, 香討做乜搞人地個page! 強烈譴責!

支持成立獨立調查委員會, 還警察清白

睇留言笑到
尐藍絲真係蕩失路

睇內容你就識分

呢個真係愛香港

走啦你

推，救自己老母

快尐起埋個ig

Silent 都要查字典 好威威

[聲明] 香港連登並沒有作出任何「騎刧」某專頁之行動

廢佬唔用腦，人講就信，佢哋應該係正確途徑吸收返啲正確訊息

要拒絕被高登, babykingdom, 香討騎劫

1. unfollow 舊page
2. follow 新page

支持警察嚴正執法, 成立獨立調查委員會, 還警察清白

好重要, 快D 話俾屋企人知!

明顯佢唔明

完全分唔清

你睇清楚先

好，騎爆佢新page先！
p.s. 當我on9咩 出聲咪就係Sing for囉 有讀書架

我拜託左阿媽去微信圈宣傳

搞埋佢個PAGE ICON

自膠

屌

真心

多人果個咪黃屍假page囉

話新page假嘅

啱啱真喺有啲亂

叻仔，仲唔快啲Report柒佢地

居然比人騎劫左

騎咩劫呢個先係真嫁喎

樓主ho ball ,但做得咁揚，驚畀藍絲發現

一毛是也

PUSH

樓主三毛確定

弱勼智

黃屍最叻開ACCOUNT刷人頭架啦
PORT爆佢

借個位俾更多人見到

各位想自殺嘅巴絲

搞埋HKG爆

傻鳩
鬼黎

屌你老母臭閪

Report jor la

On9就番去訓啦

做乜9

總之report多人的舊page la

向香港警察致敬 個group有無比人騎劫？

樓主好波

唔推唔得....真假難分......

使吾使買埋佢

OK 好人一生平安

痴線，睇到真假難分

唔怪得知啦 琴日以為幫港出聲調轉槍頭

洗翻佢地腦

檢舉唔到假冒專頁既

你比5毛樓主老點左呀， 你睇清楚先report ar

睇清楚先啦， 呢位樓主係5毛呀！

你睇清楚個fb入面啲料先，
btw樓主係5毛

5毛，死開啦

有啲on9黃絲friends 今日都周圍傳劉馬車張圖，話衝嘅人裡面真係有鬼，佢哋竟然唔知劉義士係自己人

會唔會太勁